同唔同意有蔣志光做配角會令套劇生色不少

棟篤神探 史高拔
楚漢驕雄 張良
鐵馬尋橋 梁湛
護花危情 喬江河
降魔的 莫有為

最有印象就係做張良
是非不在時勢 公道自在人心
真係做到智者feel

點解蔣志光一個男配角獎都冇

情逆三世緣 公孫先生

利申：最近睇緊

唔記得幾時聽過有人講
個角色諗唔到搵邊個適合做就搵蔣志光啦

tvb鐘意頒D重要獎比D成日爆金句既角色,咁啱蔣志光演果D角色(其實亦都係佢走既路線)好少有呢D浮誇金句
btw張良果年佢同祥仔真係絕對值得攞獎...,家下佢地遇唔返d咁有發揮既角色,可惜可惜

又好似係wo
btw文弱樣識鐵沙掌個時睇真心有驚喜

唔係是非只在時勢 公道不在人心咩

依兩套佢真係世界級

老表第2輯都好好J

鐵血保鑣佢同2叔都幾正

2014年12月15日，蔣志光在2014年萬千星輝頒獎典禮中憑「高音」（《老表，你好hea！》）一角，同時奪得「最佳男配角」及「專業演員大獎」兩個獎項。

柒咗唔好推

OK

2013年
戀愛星求人 葉常茂（Greeny）
心路GPS 徐生
仁心解碼II 連志森
情越海岸線 葉學明
情逆三世緣 公孫策/孫公略

2014年
食為奴 鄔思道
寒山潛龍 趙旭熹
載得有情人 余大智
再戰明天 鄭安迪
老表，你好hea！

2015年
宦海奇官 愛新覺羅·福全
四個女仔三個BAR
鬼同你OT 艾鐵文
張保仔 孫秀才／葉學明
實習天使 祁仁

2016年
公公出宮 葉正義
律政強人 葉浩天
來自喵喵星的妳 史高拔

2017年
味想天開 丁日／莫發財
超時空男臣 保安隊長
降魔的 莫有為 / 葉學明 / 祁仁 / 艾鐵文
溏心風暴3 陳志明

淨係CAP左5年

佢真係拍左好多劇

陳慧珊係騎呢大狀入面讚過蔣志光好似碗白飯咁重要

詹士安

男親女愛詹士
到依家都記得office換水果幕

溏心風暴3 陳律師

同 do 姐去街 全aa 制

好記得龜靈膏果幾集

我信愛～同樣怕失去愛

NP

又想扮識貨吹奏 點知原來拎晒獎

我欣賞佢